法國便秘時扯旗有肋排泄

乜料

堅料

條9根託住條腸嘛